我想問網上登記選民仲未收信係咪正常

如題

推

唔正常
應該冇

同問

係無信？
因第一次登記
係要點投票？

姐係點 求問

第一次登記選民，都未有信

網上登記？

未有信

入境處現場登記

係咪網上登記唔洗信
無知一問

係

未咁快收到

我十分鐘前都同你有同樣嘅問題
去依度Check啦

大約會幾時收信
見出面好多人都收左
同埋網上登記係咪無信

網上係查左有登記資料
係咪要等收信定直接去投票場show部電話就投票？

上網搵番自己有冇資料，未必咁快有

有資料
而家要等收信？

一星期到啦，其實封信冇用哦
上網check到你個單就得，反正當日只需要帶身份證入去投票

我網上申請已經有信

上屆有信，網上check 過冇比人改到，仲未有信

網上登記都會有信話番你知你係邊個區ge選民

第一次投多謝解答